让自己拥有一个大肚子而永垂不朽，表明你很富有/身居要职/有胆识。 肖恩·麦考利| 2013年5月1日|每日野兽 
 如果你发现自己渴望更多幽默的动作，请查看BBC美国频道的英国版《做人》。 我最喜欢的恐怖喜剧|Marti Noxon | 2011年8月16日|DAILY BEAST 
 亨利·基辛格(Henry Kissinger)和已故的小阿瑟·施莱辛格(Arthur Schlesinger Jr.)也是如此，但他们显然是另一个故事了。 Eric Alterman | 2010年3月18日|DAILY BEAST 
 要获得必要的资金而不确切地宣布它们的用途，是有一定困难的。 风信子|乔治a伯明翰 
 它的图案是紫色背景上从未有过的鲜绿色花朵。 烤牛肉，中号|埃德娜·费伯 
 根据温斯坦利的说法，在今天的阿比西尼亚，人们认为铁匠是狼。 阿帕奇人的药师。 (1892 N 09 / 1887-1888(443-604页) 
 在热带国家，我们有关于超自然蛇的故事，它们以各种形式出现，就像蛇一样，我们可以这么说吗? 现代英国小说中的超自然|多萝西·斯卡伯勒 
 于是，他们回到了宫廷。在那里，这二百八十八头狼人成了大家最好奇的对象。 传说, 布列塔尼·路易斯·斯宾塞的罗曼史